［好難頂］靚湯同倪晨䂀合照

一開instragram

痴撚線

好似樣

勁似
不過都係思思靚D
南京妹?不了

靚湯靚d

話佢地係孖生應該有人信

尤其第二第三張

同一個醫生姐(駁屌 )

2件化妝雞

唔化妝2个都唔見得人啦

果然係最強痴線佬

好靚女

又要......

湯整容整到似elva渣話

哇....屌
差D要驗眼

靚湯 肥dd 幾好睇
elva 太瘦

似撚到仆街 望咗陣先分到

殘體

真相

倪個樣man d

不求同年同月同日生
但求同人同地同醫生

見到倪ig仲心諗越黎越似靚湯

做乜鳩啊屌你屎眼

呢2個雙飛，真係不得了

露額唔係個個得

夢之共演

邊個係邊個?

第3張側面高下立見啦

笑個程度唔同

深圳屌呢啲質素既要幾錢

第三張倪晨䂀個下巴

倪塊面細啲

好撚靚
額頭又靚

靚湯真係好正

馬子仁就爽啦
中出左思思唔知幾多次

好靚

好屈機

比佢兩個含住

真係想唔射都難

我全都要

好似姊妹咁

不了

加埋都冇B

邊個打邊個

子仁 vs v 先生

面盲分唔到

複製人

真係好似，之前都唔覺

咁撚似樣嘅

差D認唔到

好撚樣衰
死臭雞

仲未有靚湯爛面張相嘅

利申：雙飛 唔好勞煩法官

撞樣

燈光益左elva

正路靚湯靚d

靚湯無得輸
仲要單身

第一張我諗錯左佢地 重要睇埋第二三張先分番岩....

親生

第二張，我分唔清

倪同佢個孖生妹一啲都唔似樣 實有整容啦倪晨曦

好似喎 但jen瘦啲囉 睇佢地啲片某啲角度係超似

似應采兒

可能真係同醫生
倪晨㬢認整咗鼻同下巴

我 起雙飛

Why not both

以為自己好撚幽默

整容都吹奏

3P 3P
我全都要.jpg

希志 Rio果套av

感觉都係靚湯靚点

做咩負評我
佢整容係自己認㗎喎

Source?

幾時有自認過呀？人地06年選華姐嗰陣已經係咁嘅樣，頭先特登去Google,發覺原來你唔止一次話倪晨曦自認整容，source又無剩係識鳩噏當事實！

鼻呀
叻唔切

倪似靚湯個妹多個靚湯真個個人妖妹

個靚靚雙眼皮呢

睇佢youtube啲片都知佢個雙眼皮係靠痴出嚟啦，有時夜晚痴定朝早撕咗佢都可以keep到一日。

眼力大測試

未化妝就痴左

似割過多d wo

佢講過好多次亦示範過唔止一次，夜晚臨瞓前痴定，朝早化妝前撕咗佢，可以keep一日，因為佢要拍野成日要close up唔想成條膠紙show出嚟。呢個方法我試過係可行的，有啲人痴咗幾年雙眼皮膠紙直頭固定咗，唔痴都有個摺喺度。

我都諗起

佢選華姐嗰陣高登仔已經話佢勁靚啦，又post過佢以前用web cam影嘅相，同而家根本唔大分別，雙眼皮靠痴出嚟，我甚至覺得佢以前靚過而家，而家太瘦個樣睇落好苦，虎紋又深，以前啲妝雖然娘啲但個樣睇落甜過而家。

On9仔 笑得勁會影響鼻型 同埋本身唔覺得湯個鼻靚d

自己叻唔切就話人

呢個真 我自己都由內雙痴到變外雙

屌你你笑勁啲啲個鼻會矮幾多呀
差個少少你唔好講啦On9仔

係咁高就咁高架啦

屌幾時下海

吉野妹 你話你試過係可行?
乜你擘大眼訓覺?

港產正好多

靚湯

倪晨㬢個樣甜好多，
湯洛雯好似啲肌渴怨婦咁，完全高下立見。

Btw,不斷重複話佢地整容係咩心態？係咪認同佢地整過容，面對你自己可憐嘅狗樣就會有啲安慰？

起完你底，即刻知咩事

有無人知晨㬢個衰妹做乜成日倒立

係喎，成個樣唔同晒喎，肯肯定整過百鳩幾次啦，滿意未

靚湯個妹仲成日倒奶

痴雙眼皮膠紙瞓覺第二朝撕咗佢然後條摺痕keep一日呀，有幾難明呀？

靚湯以為係流行經典個個 sor

唔使問喇

鰲拜. gif

兩個都好靚

嗰條友根本有閱讀障礙

睇完都唔知邊個係湯洛雯

倪之前唔係認左有整過咩

即係兩個個樣都係靠化妝，即係阿豬阿狗都得

你個底唔好,化咩撚都死啦

智鳩障